如果男人唔咸濕

你覺得你或者呢個世界會有咩改變

唔會有你

80-90年後世界人口歸零

唔會識到emma

啲女會求男人屌佢地

樓主根本開唔撚到呢個post
垃圾post
拉

女人塊八達通就冇用

可能未進化到人猿已經絕咗種